var questions = [
  {
    type: "choose",
    question: "<h3>Який з наведених записів є рівнянням?</h3>",
    answers: [
      "7+4=11",
      "4+x=9",
      "2x+5"
    ],
    correct: [2]
  },
  {
    type: "choose",
    question: "<h3>Якщо рівняння х+5=9 при значені невідомого х=4 перетворюється у правильну рівність, то 4 є ...</h3>",
    answers: [
      "коренем рівняння",
      "членом рівняння",
      "значенням рівняння"
    ],
    correct: [1]
  },
  {
    type: "choose",
    question: "<h3>Коренем якого рівняння є число 10?</h3>",
    answers: [
      "х-7=3",
      "11+х=44",
      "5⋅х=120"
    ],
    correct: [1]
  },
  {
    type: "choose",
    question: "<h3>Яке число є коренем рівняння?<br>х+2=20</h3>",
    answers: [
      "22",
      "40",
      "18"
    ],
    correct: [3]
  },
  {
    type: "choose",
    question: "<h3>Щоб знайти корінь рівняння 25+х=125, потрібно...</h3>",
    answers: [
      "125+25",
      "125-25",
      "125∶25"
    ],
    correct: [2]
  },
  {
    type: "choose",
    question: "<h3>Щоб знайти корінь рівняння х-32=72, потрібно..</h3>",
    answers: [
      "72-32",
      "72+32",
      "72:32",
    ],
    correct: [2]
  },
  {
    type: "choose",
    question: "<h3>Щоб знайти корінь рівняння 140-х=80, потрібно...</h3>",
    answers: [
      "140-80",
      "80⋅140",
      "80+140"
    ],
    correct: [1]
  },
  {
    type: "choose",
    question: "<h3>Яке з наведених рівнянь має коренем число 8?</h3>",
    answers: [
      "6х+х=48",
      "3х+х=32",
      "8х-х=94"
    ],
    correct: [2]
  },
  {
    type: "choose",
    question: "<h3> У залі було 324 чоловіки. Після того як до залу зайшло ще кілька чоловік, усіх стало 419. Скільки людей увійшло до залу? Яке з рівнянь відповідає умові задачі, якщо через х позначено кількість людей, що увійшли до залу?</h3>",
    answers: [
      "х-324=419",
      "324-х=419",
      "324+х=419"
    ],
    correct: [3]
  },
  {
    type: "choose",
    question: "<h3>Яке з наведених рівнянь має коренем число 29?</h3>",
    answers: [
      "3х-12=72",
      "5х=101",
      "3х-72=15"
    ],
    correct: [3]
  }
];

$("document").ready(function () {
  $("#jQuizler").jQuizler(questions);
});